\documentclass[a4paper,12pt]{enigme}
\usepackage{enigme-commands}
\begin{document}

\Enigme[7][avecsolution]{
\begin{minipage}{0.65\linewidth}
	{\small Cette grille de Garam est à compléter par un seul chiffre dans chaque case, de sorte que chaque ligne et chaque colonne forment une opération correcte. Le résultat d'une opération verticale est un nombre à deux chiffres si deux cases suivent le symbole égal.}\\
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.3\linewidth}
	\begin{center}
	Exemple :
	\Garam[Largeur=6pt,Solution,CouleurSolution=BleuCoopmaths]{%
	!9/-/+,3/=/,!6//x,*,!9/-/+,4/=/,!5//x
	§9//=,*,!8/+/=,1/=/,!9//=,*,2//=
	§!1//,*,4//,*,1//,*,1//
	§!8/-/,0/=/+,8//,*,!8/-/,!8/=/-,0//
	§*,1//=,*,*,*,3//=,*
	§!4/-/x,!1/=/,!3//x,*,7/-/+,!5/=/,!2//x
	§!7//=,*,!9/-/=,6/=/,!3//=,*,6//=
	§!2//,*,2//,*,1//,*,1//
	§!8/-/,1/=/,7//,*,0/+/,2/=/,!2//
	}
	\end{center}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.6\linewidth}
	\begin{center}
	\Garam[Largeur=15pt]{%
	!1/+/+,6/=/,!7//x,*,!7/-/x,2/=/,!5//x
	§9//=,*,!3/+/=,2/=/,!5//=,*,4//=
	§!1//,*,2//,*,!3//,*,2//
	§!0/+/,!1/=/+,1//,*,5/-/,!5/=/-,!0//
	§*,1//=,*,*,*,4//=,*
	§!4/+/x,!2/=/,6//x,*,!2/+/x,!1/=/,!3//+
	§!3//=,*,!4/+/=,4/=/,!8//=,*,8//=
	§1//,*,2//,*,1//,*,1//
	§!2/+/,!2/=/,!4//,*,!6/-/,5/=/,!1//
	}
	\end{center}
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{0.35\linewidth}
\end{minipage}
\QREnigme
	}
{
\begin{minipage}{0.6\linewidth}
\begin{center}
\Garam[Largeur=15pt,Solution,CouleurSolution=BleuCoopmaths]{%
1/+/+,!6/=/,7//x,*,7/-/x,!2/=/,5//x
§!9//=,*,3/+/=,!2/=/,5//=,*,!4//=
§1//,*,!2//,*,3//,*,!2//
§0/+/,1/=/+,!1//,*,!5/-/,5/=/-,0//
§*,!1//=,*,*,*,!4//=,*
§4/+/x,2/=/,!6//x,*,2/+/x,1/=/,3//+
§3//=,*,4/+/=,!4/=/,8//=,*,!8//=
§!1//,*,!2//,*,!1//,*,!1//
§2/+/,2/=/,4//,*,6/-/,!5/=/,1//
}
\end{center}
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.35\linewidth}
\end{minipage}
}

\end{document}

	


